[ViuTV新劇] 9:30pm《婚內情》討論 (鄧萃雯、陳錦鴻、廖碧兒)

開定先

ViuTV 99台 全新劇集《婚內情》今晚9:30 首播

《婚內情》（英語：Till Death Do Us Part），是香港電視娛樂所製作的愛情電視劇，於2019年4月29日至6月7日逢星期一至五21:30於ViuTV播出。劇集由鄧萃雯、陳錦鴻、廖碧兒、林德信及談善言主演。

預告：

主題曲《快樂到死》黃耀明+關淑怡主唱：

有人開定就不開了

見佢有第六集預告 一直以為開左 諗住上viu 睇番
點知佢話冇得追番 仲以為又行會員制
點知原來未上

終於有新劇

準備

中伏留名

得半個鐘 ?

半小時X30集

廖big兒

求下南方舞舞咪撚又鳩加同性戀落去

做了

呢部個劇本係咪又係南方舞廳？

Agger

呢套嘢係南方舞廳架咩？

呢個表達手法唔錯

好在jl有人睇

係
又係佢
但今次終於冇飛紙仔

果然係大衛與瑪嘉烈feel

阿彪幾時出場

做鄧萃雯後生係邊個？

公平咩！？

好期待呀

但見到預告雯女攬談善言
sheshe味濃

陳錦鴻唔好嘟嘴啦我好想嘔

個場景真係幾綠豆feel

開波

好耐無見雯女做戲 好感動

tvb御用呀婆

去左viu

俾你講先😂😂

半枝煙

好有氣質呀雯女

畫面都算清 但又唔似4K?

雯女正撚到

打劫阿婆張畫

好靚
不嬲都好鍾意佢
中學佢嚟學校分享
個人好nice好真

硬起依舊係做煩膠小男人

個菠蘿好綠喎

鄧萃雯同宣萱呢兩個都唔識老咁

不過個妝有d顯老

之後有婚外情應該會變啦

個鏡頭

香港broadcast 做唔4k

Cam同lens都靚，佢執它幾好

綠豆同前度差好遠喎

抵比人鬧

好耐冇見過佢

想點, 一個scene得兩三個shot, 係咁講對白又唔cut

又係呢條友

睇TVB啦

個節奏睇落好似有啲攰

詭探又有佢

成日見到佢
但唔知佢咩名

又係brian

節奏太慢。。好耐冇睇咁慢嘅劇，有d接受唔到

推

真係識做生意

雯女做生意技巧

陳安立

咁樣呃咗阿婆幅畫嚟賺大錢

吊高嚟賣

十萬就買起個故事

雯女摩擦力

Shit !

一個仙都唔使就賺10萬仲要送多個菠蘿俾你

有暗病？

暫時睇覺得有啲殘眼

呢套劇第一印象好似唔錯 繼續觀察

個 mix 幾靚

條女好正，有冇名

Markus : 十萬？跌咗都唔覺啦

會分返啲比亞婆

有d似男人樣wo

句shit笑到我死

千祈咪買泰加保險

輪住播雯女同錦鴻廣告

剩係睇雯女呢幾句對白已經將個角色既內心性格好立體顯露出嚟喇喎

頭先個精華素係咪雯女

佢哋呢套劇viutv買重咗好多廣告應該好睇好成績

呢套唔算慢喇
諗起嗰時綠豆睇住林保怡切橙真係

Lm

好耐未見過VIUTV咁多廣告

連播兩個主角賣既廣告

睇tvb
Viutv不了

好快

仲望~人地攞來求婚咖

好行唔送

有矛盾了

亞視嚟嘅

亞視一哥

陳錦鴻真係十年如一日 做戲都係咁

雯女真係好有生意頭腦
係咪叻得濟嘅女人 感情都唔順利

一路好走

又係劉錫賢同陳安瑩做夫妻

肥仔賢同陳安瑩

揸的士

睇埋d垃圾，明明唔樂睇好睇，偏去睇，做到眾人皆醉你獨醒咁
為反而反，明明鐵探咁撚高汁

個肥仔好誇張

咩事，條片播咗啲咩???

係㗎男人會覺得handle唔到

咁你入黎做乜春過主啦

咸片

所以咪好行唔送囉
你咪睇你嘅鐵探
又要入嚟Viutv po踩Viutv
都唔知做乜

原來係拍咗咸片

老婆之前拍三級片??

哇 死咗？

老婆拍三級片

肥撚到

下
死咗

下 死左？

激死老公搵山拜

正啊喂

過咗身
太黑色幽默了

jm9

陳錦鴻係咪兇手

邊個話劇情慢，咁就死咗喇

咁就死撚咗

死撚埋

剪得好急

無啦啦激死左 老婆仲咁冷靜

肥賢死嗰陣有條友笑住

肥仔賢咁就做完了，太浪費佢喇掛？

20分鐘就香左一件

人生就係咁其實

突然死左

對白中間好多停頓位都好odd, 好零碎, 斷下斷下咁

好撚突然

等個份遺產好耐

你係咪想來普渡眾生丫，過返對面友枱啦
提提你，夜少少有詭探同友枱VIP丫

談善言好靚女

童話始終係童話
現實真係好現實

一時反應唔到
呆撚咗

女人成日都以為自己同另一半好有默契
其實只係一廂情願諗起sammi

原來老婆忍咗咁耐

咁你入嚟做乜鳩

殺人手法同佢份人一樣咁on居

幾咁現實

係咪影射伍詠嶶

極速攞左飯盒

唔睇又死入黎 打手

屌你老母
我地睇咩節目關你撚事？
你睇無線你自由，但你走入黎搏屌咪出聲囉

笑撚死

仲勁過夜神月

間屋咁靚

好撚慘

哇屌
句野柒到
又掌紋又皺紋

咩心裡條刺
呢兩公婆嘅價值觀真係痴Q線

死緊啦，死緊咖啦

其實心臟病係真係突然間就發病
唔激得

咁咪即係俾啲皺紋老婆，女既咁都唔嬲？

唔知點解見到佢哋而家咁樣好似幾好 但之後會有婚外情 覺得好唏噓

激死左人可以咁淡然，好似唔關自已事咁

0歉意
仲要覺得幫咗人
幫咗嘅
幫佢老婆解脫
唔洗再做面子工程

有啲眼訓

講座期間病發死人咪好有noise

係婚「內」情

仲話其實唔關佢事 本身有病年紀已經大

條女

賣菠蘿

就係要屌撚醒你班眾人皆醉你獨醒既child登仔

痴線個阿婆天生藝術家懷才不遇

我都好期待有個同自己一齊變老既另一半
但偏偏套戲都係話另一半有機會會出軌
lifelove

個鬼妹搞唔掂喎 好煩

現實從來無童話

我係咪好dumb呀

係呢個po
你先係獨醒嗰個呀on9仔

阿談

結左婚咁多年邊可能咁多廢話, 年紀唔細要保重身體, 去刷牙呢d對白都寫得出
南方舞廳套套節奏扮哂侯孝賢, 又寫唔撚到depth, 點解viu仲咁肯放手比佢做劇集

二奶出現

係咪就係佢同佢老公搞埋左一齊？

下，完？？？

睇預告
可能搞埋雯女

好正

為左首片尾曲睇哂

不嬲南方啲劇都係完得咁突然架啦

雯女係咪D無寶不落既奸商

加埋控制慾

個結尾幾好wo
首歌又正

關淑怡同明哥

首歌啲音咁怪咁既

唔係一個鐘咩

一個鐘播兩套劇

咁短渣

下
雯女傻撚咗？
想要刺激感wtf?

談善言好有氣質

半個鐘，另半個鐘做詭探前傳

暗黑系

得半個鐘？？最憎viutv就係咁 屌極唔化
成日得半個鐘到喉唔到肺

轉另一個POST

應該加多15mins....

仲一路以為睇阿談一個鐘

半個鐘一集唔係問題
但係斷d位就

所以理想國呀嗰啲
全部都1hr
好期待理想國
港版黑鏡

呢D之前拍落
而家新拍嗰D係一個鐘

學蔡明亮，學人用long shot但柒

婚後平淡太耐又係另一種危機黎
但結果明顯玩大左

枉佢聰明一世

原來詭探都係得半個鐘
連續劇得半個鐘，真係到喉唔到肺

我都想同佢玩大佢

自己引個小三俾佢老公應該好有自信 以為一定唔會出事

但係換來有林德信喎

搵黃丹儀做音樂，VIUTV今次算係咁

Sorry 唔係小三係第三者

究竟幾時可以收南方舞廳皮

林德信

D演員長期側身向鏡頭, 正面又冇, 又冇走位

南方舞廳出品一定係伏

我覺得45分鐘最好，半個鐘太少，一個鐘太長

呢套15分鐘都已經嫌長

睇愛回家啦你

片尾出字好像編劇唔係南方喎

唔關觀眾質素事
係套野真係唔係咁好
唔好乜都二元思考啦

上埋架

啱啱喺重溫睇咗第一集, 好睇

拍得好靚

畫廊 reception 幾靚

最尾談善言好型

唔錯，睇埋秋官個套

我都覺得OK，都未入戲肉唔駛咁快話唔好睇

呢套未睇, 咁夜唔敢睇住

節奏算幾好喎,

我幾欣賞瞓覺由後生瞓 就咁用轉鏡轉到 瞓到老 呢度既手法.

起碼唔覺有悶場

同之前南方果啲差唔多
啲對白好chok
節奏唔夠自然
雯女好厚妝 硬起又係on on 地
不過首歌幾正

男既係咪黃耀明 ?

邊兩個唱 ?

黃耀明 關淑怡

果然無聽錯

女既初初以為 盡力呼吸 嗰個岑寧兒

編劇唔係佢，但編審同監製都係佢

南方舞廳 唔好咩 ?

上次套盡力呼吸唔錯喎

原來做雯女後生既係郭爾君，唔怪得一眼望落咁熟面口，但燈光咁暗一開始唔肯定

推一推

睇完一集
劇情比較慢熱
但覺得係有機拍

講座嗰度當日先話臨時變咗肥仔賢做嘉賓，陳錦鴻竟然咁快可以搜集到啲資料，仲有晒佈局整埋成長片段出嚟，效率高到好似娛樂記者咁

寫咗乜字？

談善言
痴撚線

比吉儀人

比吉儀人又真係

果舊咩嚟

唔識速成

廿萬

咁筆劃都常見的
尤其用開舊手機的人

把口咁臭

呢舊野值錢架wo

仲要冇啦啦做人第三者
個角色真係

阿談個樣好似漫畫女仔

有幾估唔到………
結婚前嘈到分埋手都唔少啦

成個on9仔咁點教人食女

哇
好撚好笑呀……

套劇咁快冇人睇
琴日同今日推po速度

尋日掛住留言搞到專心唔到要重播睇多次，今日想專心啲睇

許或然講野好有骨

挽下手收視得幾點

咁麥潤壽份人咁都學人搞咩永不放棄同學會啦

強尼都有份拍

又強尼

viu去到雙位數都唔多啦

搞嚟比佢屌人啫

用3P嚟了解你地兩個

好好奇點解雯女會講:「佢鍾意玩咪比佢玩囉」
點睇孫逸都唔會似鍾意玩

就咁上咗嚟？鎖匙俾埋人？

一早講會有，點都要俾自己藝人出吓鏡GE，平時VIUTV自製節目都唔多

咁近

談善言好恐怖

近距離 scan 面

d 劇情好玄, 懶係中產咁
d 鏡頭一忽忽, 跳得好快, 間場唔夠smoot
好似格格不入

其實三個主角都好黐線

其實阿談係想報仇定係真係做左小三

咁撚串嘅

阿談講嘢都幾串喎

我覺得係後者
呢啲女對啲“特別”嘅人係最有興趣

尋晚無太留意
點解報仇

根本係挑釁同挑戰人地嘅感情

阿談同雯女好似關係奇妙

捽腳

佢好似同晨哥兩公婆好熟咁
咁咁哥又好似佢害死咁

“我無嘢喎”

已經知係請返嚟做第三者

其實咁真係好咩
挑戰對方嘅忠誠度同挑戰感情
真係情侶夫妻大忌嚟

係咪剪太快我錯過左啲咩

條女好似吉田羊

譚善怡個角色唔討好

佢講第3者嚟用說話/行為嚟挑戰下大家啲感情啫

好似係

哇屌你
咁樣嚟挑釁人
做乜撚野

瘋狂挑釁

可能個畫家畫漏咗隻介指啫

冒險囉
有d人過到就無事
唔係就

挑~ 扮晒高深, 睇幅畫都咁多野
做人何必咁複雜

顯得好有個性，我鐘意

呢d畫好難畫漏

真
藍色窗簾

呢啲女勁撚仆街

btw孫逸話唔鍾意氣燄女
雯女唔氣燄咩

起碼孫逸呢兩集太表裏不一，佢咁樣講我都唔信佢住。

後生嗰陣（郭爾君）唔氣燄嘛

未睇
但係明哥+關淑怡主題曲再加周耀輝

點解用個女人做第三者試個男方
一早已經假設男方會不忠
既然有前設, 個男人已經注定係輸果一個

套劇太玄，我睇咗兩集都唔太明劇情

談善言成盒吉儀，係咪佢專搞人夫然後激死佢

被迫睇
對白又造作節奏又怪
整個中二病角色談善言出黎
又chok又懶有深度
隊crew睇王家衛睇上腦？

Sammi 好應景

Lego菠蘿

呀談個角色真係

痴線婆

好仆街

其實嗰兩公婆都係

睇來堅係為左報仇咁款喎

郭爾君

見面金鐘連登仔咁樣點算

明顯係寄撚錯左啦

講得幾好
愛嘅人係身邊 仲問咁多過去做咩

腳

係咁問過去嘅女真係好撚煩

都係姓林

希望林德信係正常人

娟姐

女人總是好奇的

淨係諗起佢個痴線樣

好奇心會害死貓
同樣，好奇心就會煩死個老公

就係偏偏遇到2個

蘇眉 ... Soul mate 都有咁多種

蘇微得一個，sp可以無限

仲以為佢會有爆炸性嘅演出

喵啦蘇眉

得娟姐一個問問題

其實掉番轉
男方都可能會介意女方的過去

好正經嘅娟姐問問題，揭後語係

啱，改下先
好奇心就會煩死另一半

其實當發現自己唔介意嘅時候
應該問下自己係咪唔再愛

個肥妹

好自以為是實係冧你嘅咩

咁樣孫逸又好似幾好wo
點解最後會變成咁

FYI

架車好迫

笑咗

9up 愛情講座可以有 Lotus

好似好有機心咁

睇陳錦鴻
我真係營住佢會有日會講：「呢個世界公平咩」

馬小姐好熟口面
邊個藝人嚟？

陳錦鴻同雯女真係對好成熟既夫妻

個靚妹 真係有D煩膠

乜唔係因為唔再愛
先至介意對方過去咩

咁邊個講大話？

可能臨尾會爆

Alma

條女咩名

你講後生版？郭爾君啊

姣婆遇著脂粉客

愛一定會有佔有慾架wo但係

啊，係喎

點解談善言成日要引導佢地2個是但一方去真係諗係咪唔係真係鍾意對方

虛位以待

虛位以待中文有幾好呀

語言偽術

好假，買花

估佢唔到

其實主要為咗睇佢

作家真係作家
玩字

佢意思應該係唔係主動拆散對方，係等緊對方，形容得正面啲

條仔好似玩緊腳咁

談善言有扁平足

咁快就穿煲

得半個鐘真係好撚on9

廖big兒仲未出嘅

即刻出

聽日有了

佢地cut預告cut得幾好

係雯女為左新鮮感而搵big兒俾佢老公用

到底廖碧兒會係咩人
鄧萃雯唔似會隨便搵個人番黎

如果有睇開viutv d劇 佢地不嬲神剪 但係睇落去就出事

佢個妹

好似係佢個妹

咁激
睇得太多日本acg
呢d故事可以好亂黎

John Carter

post 錯

好唔好睇？

如果有個好似雯女咁既老婆真係唔錯

隔離倚天就係咁推，呢個PO做第3集都冇乜點推過。

上一集都仲好地地做咩又講嘢有骨

比雯女秘左

原作內容可以有排傾
屌製作又可以有排屌
點同

比你出去搵食wo
仲比廖big兒你

陳錦鴻呢隻M都係鍾意埋啲西口西面惡女人

雯女專登俾鬼妹上位？

定係有病

其實係咪雯女有左絕症
所以就搵定個人陪佢老公

又報恩又倒追，食軟飯

雯女好勝到
勁氣燄wo大佬

廖big兒好正
不過真係老左

係囉強勢到咁

咁老套？

痴線真係搵第三者

今次好良家婦女FEEL

個鬼妹叫乜名？？
好似Mandy

上次已經提過係第三者了

到底邊個係佢地之間個第3者

Why not both

談善言個look成隻老雞咁

莫非係雯女手段？

幾正喎

佢個角色完全冇好感

特登架啦

「好彩我唔係小鳥啫」
仲以為佢地嗰陣已經拍拖，原來仲未開始

娛樂記者

痴線以為咩媾女手法咁高

好mean

重點係未必個個人受

二手車載二手西

好懨悶

郭爾君好靚

條女幾正

逸出
溢出左啲咩

高手喎，才子

想買日出康城掛

其實佢地2個之間有好多心計同手段

鄧萃雯好戲過談善言

正常架wo

自然 同 內心 好啲

哇
忽然雯女又變到咁

一直被老婆控制做乜

反了反了

被控制太耐嘅男人好易出軌

講到寫小說唔會三篤屁咁

作反了

可能依家先講雯女幫佢搵女人？

阿談突然態度好左

臨尾先播得少少主題真係哂咗

開始發姣

係囉，之前懶 cool 喎

終於有料到喇

深入了解咗兩公婆後先知點做好第三者既角色，開始工作

因為個人有趣左？

只係預告呢幾秒好睇啫

作反

咪係
昨日仲期待佢同談善言講第3者係big兒

Fiona McLeish 麥少瑜

因為冇打手

真係有病

一嚟就絕症

真係有Cancer

絕症

咁冷靜

好戲

自己有cancer 老公食女 又好鬼灰

好明顯抑壓緊悲傷

咳到肺癆咁個老公都唔知佢病

又比預告fake撚爽

諗個idea同份人一樣咁老土

唔怪得知搵個第3者比老公

以為劇情冇咁老套點知原來都係咁

原來真係為左食軟飯

廖碧兒

有無公德心搞到人成地紙

好似係基仔間CAKE SHOP?

呀談直插心臟

個故仔真係超老土離地

談談好靚女

玩大佢，挽下手編輯又係女嚟

比人話到聲都唔敢聲

奇怪在現實中都幾多女人鍾情呢種咁無鬼用嘅男人

中左

小說駁故出軌

不如談善言自己出書啦

咁快發姣

等睇雯女激到嘔血

一黎當養寵物
二黎呢D男人通常可以性格上互補

但係安排咗第三者後先知有病，並唔算係知道自己有病所以安排第三者代替自己

腳趾

解簽個人咁熟面口

睇來今次錯有錯著囉

D女人點解求簽都要咩住個袋

吳浣儀嘛

叫人交代身後事咁

個個都話老土

杜生阿媽

冇錢仲可以結婚

大家都唔大駛就得

I got the results of the test back. I definitely have breast cancer.

兜口兜面偷食，夠曬刺激

啱啱嗰啲模擬小說文字全部中二到爆⋯⋯

雯女要月下獨酌

咁快完，進展緩慢

我覺得好睇喎

有劇味

廖碧兒個角色好夾硬...又無咩用 為賣人情攝入去咁...

你唔好掂我d野

原來首歌係黃耀明同關淑怡

同埋第二女主角好似營長

好傷人心，寫埋啲老土故，咪靠老婆發達，唉

書呢家野百貨應百客

其實套嘢幾好睇
愛情其實唔駛諗太多真假

我鐘意開綠豆所以先睇呢套，因為都係講愛情

但風格好唔一樣，綠豆越睇越鐘意，細緻位多，又浪漫

呢套玩奇情但又老土情節

好彩有女主演技搭救

同埋d女配都幾靚女

但自《瑪嘉烈與大衛系列》後，二人至今仍未有在ViuTV上重現，但觀眾們終於都望穿秋水！《綠豆》班底將會再次合作拍攝PCCW Media Group有份投資的新劇《歎息橋》，林保怡和周家怡分別以男女主角的身份再現熒光幕！其它劇中要員包括有陸駿光、陳奐仁、伍詠薇、衛詩雅、黃溢濠、陳健朗，還有Ming Sir劉兆銘以及郭鋒！就連導演都沿用《綠豆》，分別是FatBall和25。

呢套先係期待之作，fatball +25

正！

但呢套係合拍喎

有fatball , 25，手法創新，有期望

南方舞廳d好惡頂

南方舞廳幾時完約？
又唔識又要霸黎做
本身寫d野都難頂到爆

想睇fastball+25係巧合咁勁，定穩定地勁

有精神病-人格障礙症呱

viu咁重用佢，費解

明明綠豆發掘到兩個好導演就唔用

唔排除神來之筆

睇完先知有冇貨埋，我知好多藝人睇完佢地兩個都好想參與佢地制作

但偏偏viu 鑽牛角尖

ViuTV而家搵人都愈用愈老添.....
新處境劇娛樂風雲搵李麗珍做女主角，佢而家話主攻年輕人巿場都已經名存實亡添.....

套野劇情離地超現實都根本冇可能會係現實發生
睇到都幾老尷
你睇寫到個談善言幾咁懶有性格同中二病就知編劇有幾多墨水

梗係啦 上年一大堆後生擔正果啲全部播咗都wfc
身後事務所
賤民20
假若愛有期限
迷失假期
VR驅魔人
做演藝嘅
Plan B

睇過頭幾套
啲劇本寫到一pat屎咁
啲野冇頭冇尾 得預告好睇
到底ViuTV 幾時先醒覺
要搵一個好編劇比起搵一個廣為人知嘅演員更重要

鬼叫佢死都唔肯培養自己嘅班底。
舖舖搵出面公司拍，果啲睇錢份上邊理質素。

鄧萃雯成日記得陳錦鴻做果D 浪漫野，但生活上又好鬼現實；相反陳錦鴻有少少才華，但太理想，兩公婆其實夾埋可以岩岩好，不過鄧萃雯太有控制慾，而陳錦鴻又太遲反抗

南方舞廳浪費咗雯女
佢可否唔好再做編劇 ？
好差

培訓要好多資源
其實應該拎一大舊錢集中火力拍一套
不過免費台始終冇得咁樣燒錢

一次過睇左五集，劇情同拍攝手法都有啲尷尬，睇完先知係南狗，自然對比番套綠帽，換轉番係果兩個痴線佬拍可能好睇啲

拍攝手法對比詭探前傳已經好好, 後者好似業餘拍出黎咁

想睇鄧萃雯 但又唔鍾意陳錦鴻
諗緊睇唔睇好

viutv最叻係乜？
失控
同題目大大
execution好差

忽然呀談nice咗咁多

連食2個唔驚爆血管

好想比談個黑咀狂咀我

榴槤

咁撚惡毒
帶榴槤番學小息食

阿談個角色突然低b咁多

履行工作，開始受媾

國內版即係點？河蟹晒？

係咪唔連戲 無咗粒暗瘡

去到大陸鬼識你咩

又要控制老公寫乜

嚇死

哇又嘔血

無啦啦插段鬧交戲

紅酒溝血

諗起呢個半小時X2劇檔仲要玩多5個月，妖台你想點

身家都比埋老公，真係好愛佢

身患絕症，又冇仔女，俾晒老公都好正常

等緊仇老爺爺，viu快撚啲播啦

一半動產都夠養老公一世，佢老公仲買乜鬼家居保咩

佢無啦啦開套處境劇仲講明邊拍邊播，即係攤長晒而家公佈咗劇嚟播。.....

我地？
屌你咩
冇雯女你收咗皮好耐啦

哈⋯條懵炳

臨老入花叢

籠中人

入咗鳥籠度，好應景

袁富華？

呢個叔咁眼熟

醫生會唔俾病人講嘢？

Sorry已棄劇
南方舞廳同viutv正垃圾浪費哂鄧萃雯

串撚到

袁富華嘛

咩事呀呢場戲
個醫生咁撚串都唔合邏輯

又變返寸柒柒

咁快得返幾個月命

老左好多

靠自己自能力
上次唔係比人話左老土咩

冇雯女
你收咗皮好耐啦
依家先嚟諗點點點
你依家咪又係失敗
靠許或然嚟做精神依附
垃圾

鄧萃雯老左好多喇

唔係個老婆，你係風月版寫咸古就有份

又黎出軌摩天輪

以佢嘅文筆
咸故都冇人睇啦

全部人性格一時一樣古古怪怪，冇血冇肉
有冇你地睇得咁投入呀

所以好憎南方舞廳

揾陳小娟啦高班1000倍

一日睇一頁，好難捱喎

又多條女

不太寫實 有D活在幻想世界既感覺

活在幻想世界都可以好睇
問題係viutv+南 眼唔高手更低

呢套暫時真係叫頂到

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

Cls 嘅二奶

d 演員牌面每套總要有一兩個趕客貨

下面我估計 唔知算唔算劇透

鄧我認同你 但佢果種控制欲係為陳著想而非為自私出發 呢個角色寫得好特別

陳我就認為佢暗自舖緊佢同身邊每條囡都疑有路 但未明寫出嚟 佢嘅壞會後面慢慢浮面 (因為女人劇無咩男人角色正正常常）

後面應該會寫鄧一早知但佢隻眼開隻眼閉 因為得佢令陳人生條路完滿

譚開頭就係呢d 表象內裡的第三隻 後來佢沉咗船就開始由單純的利益變得自私 (當然有d 套路係聽得太多鄧講嘅好嘢令佢沉得快d)

推斷鄧approve 陳同其他囡囡 控制欲（甚至佢一早check 哂陳身邊嘅囡 包括第二集開名嘅女fans) 但唔approve 譚因為佢帶動到陳的事業

後面應該係想佢退出不果 鄧會設計陳同譚喺埋一齊 滿足自己一生都食住陳呢個欲望 同承返個劇名 婚內情 內就係指一切皆在佢安排之內

其實真係望落製作太cheap同埋唔知做乜鳩
唔係另類/唔tvb就係好
演員其實有料 有啲睇其他電影就知
或者太實驗我唔識欣賞
南方果啲又太造作
港台果啲好睇好多

可能真係百貨應百客...

佢都仲試緊市場 希望佢有本試落去

佢睇得出剩係靠新手素人出演有不足 要有台柱壓陣

但係當d 呢班資深變哂做主角賣點擔正

成件事又係唔夠平衡

我覺得係小咗一個將佢哋融埋一齊嘅催化劑

舉例 viutv 我無睇開真係剩係覺得似 彭sir與愉快的伙伴門...

佢不如搵d 前後時間做d 新舊人同場嘅訪問啦 或者加d ng 片花起尾 因為香港睇劇講入屋 最快方法就係用呢d 方法

Cls 綜藝時段 呢嚟捧火雞姐都唔去promote 劇集同藝人
真係唔識係咩玩法喇

我贊成佢力邀陳小娟+其他有實力電影新導演，編劇拍劇

一定好過攬住個南方舞廳過世

商台創作部扮嘢tb婆
寫散文勉強carry到
編劇作鳩狀完全唔入流

咪撚用個趕客垃圾駱x偉
負觀眾緣様衰0演技
無處不在

有冇公布過收視？

Viutv好黑箱作業

黑箱作業同收視好似唔多有關係播
除咗拎嚟吹自己多人睇引人落廣告之外

講入屋真係唔夠tvb鬥
加上大部分時間我都係睇點播
但套劇啜一聲就播完 完全冇後勁

無計 慣性收視
金城安大小姐都彈得出嚟

但係...睇佢咁樣係養唔出下一批可以擔正嘅男女主角出嚟
其實佢未又係PLAN到好似VIUTV咁拍合拍片同買片(大陸片)返嚟播...

覺得佢做節目態度好寸，無好感

最重要係冇樣冇talent
寸唔起
Viutv由now開始已俾大量機會佢
冇得賴懷才不遇

啱啱睇完 第2集，
好好睇， 好有劇味，
拍得靚，
談善言好型

身家比哂老公連條女都搵定比佢，好癲

鄧萃雯太過control freak
睇唔到都算，太明顯的話無邊個男的會頂得順

今日譚善言個嘴冇咁黑喎

咪又係用雯女啲錢

買個工作室偷食？

工咩作室炮房嚟

幫你又要西哂臉

曾美華?

個個得把口

雯女真係可以睇穿好多野

一個人太聰明邊會開心。

幫又唔鍾意真係麻鬼煩

陳錦鴻
冇雯女 你係nothing
一世只係做個鬱鬱不得志嘅作家

只可惜聰唔聰明冇得控制

諗起Sammi同老鼠

陳錦鴻應該唔係第一次

唔係太明啲時序，倒敍再倒敍？講之前見到曾對美華條頸鍊，再講再之前發現裝住條鍊個盒？

應該冇咩關連？
純粹講陳錦鴻開始唔專一

又多個david

應該話佢不嬲唔專一

改做國內版同工作室係倒序？

陳錦鴻呢啲人
啲人唔睇= 唔識欣賞
淨係識孤芳自賞嘅人冇嚟進步

陳啲表情好鬼單一

兩個路人甲連樣都冇得出，就算有對白都係睇唔到樣

呢個乒乓波game響澳洲玩過

女人樣唔錯，成間出版社為你買左，比埋錢你洗，連登仔人生目標

其實陳錦鴻係咪唔再愛雯女

幅畫幾靚

林德信好似發音都困難咁

做咁耐夫妻，感情又淡咗，又一直不滿被控制，一定冇當初咁愛了

佢講英文算啦都係

覺得許或然同孫逸只係新鮮感
一過咗就會開始煩厭同唔習慣

其實譚善言唔係請返嚟勾引陳錦鴻既咩？

大台劇同韓劇
基劇咪就係viu囉

個ex瓜左？？咁多吉儀

陳錦鴻真係好撚仆街

哇埋嚟睇，人渣呀呢啲

仲要講乜9踩鋼線
又拖哂手飲cocktail
你老味
個老婆去咗邊又完全唔過問 wfc咁
人地幫你又要西哂臉

鋪哂路比佢出軌，差唔多啦

先前了解咗陳錦鴻導讀孫逸個角色，呢個角色真係仆街嚟

應該係食慣，無半點內疚心虛，講大話唔眨眼

照計日後劇情陳錦鴻會有大發揮，睇下佢演成點

曾美華極度作狀
lam仔戲好屎

佢屎戲係正常喎，主播出身嘛

其實佢報新聞時已經幾作狀

相反雯女知道患癌場戲微表情做得好正

陳錦鴻唔係演藝出身嗎？秋生達明謝君豪嗰咋舊生嚟喎，點解演技差咁遠

睇完第3集,
好好睇呀, 好有味道
談善言係型,
拍住啲老戲骨都演得幾好.

陳錦鴻成日聽到D出版社幫佢諗橋宣傳成日唔滿意
都唔知點樣先叫滿意
幫你影下相又唔like

今日係5月8

悔婚咋，以為咩咁大件事

阿談好似痴線婆

對呢個許或然就咁撚上心

個海灘咁污糟

海龜

執飲筒啦

點解會鍾意呢隻老土怪

咁鍾意執垃圾不如轉行做清潔工啦

咁就入到去，唔使俾人情？

呃飲呃食

Daisy

因為依家有刺激感
帶佢闖婚宴wo

Charmaine把聲好聽到

ok 喎呢一Part

如果佢唔係最鍾意孫逸
比人拉咗好耐啦
而點解孫逸會出名？
番去問下雯女啦屌你

背書咁

又發姣

我講把聲啫
食緊飯都忍唔轉望下邊個嚟

孫逸係人地個婚宴示範婚外情

全場都係女，得佢一條仔，咁都俾佢白撞到

人地話朋友咋

兩條鋼線出現咗

今日個主題係踩鋼線

啲人話毒撚Lv9999999
係自己一個做手術
雯女

私家醫院醫生都唔會跟到咁細心
肯定有嘢

眼淚啷下啷下好正

雯女又演技爆發

睇到好心痛雯女
佢就係愛得太多嗰個

一個女人幾成功都好，最失敗就係鍾意左個人渣

一pan番落陳錦鴻就好想打鳩佢

個賤男仲風流快活緊

淫棍

成晚都唔使whatsapp吓老婆架咩？

所以好多堅強女好怕受傷就決定單身
驚承受唔到

佢眼中仲有老婆架咩

發定信息保安全

話口未完就send咗張相

實有經驗啦

哇屌
唔忍心睇落去
好想打鳩陳錦鴻

寫作室=炮房

追女仔

許或然要試下做番人第三者既滋味

我勁鐘意曾美華版前，曲天水圍屋頓妹，做到入肥佬黎屋，成功

呢度好多sis追，完全代入你地睇到

由天水圍

D書既cover好撚7
美指可唔可以做好D

所以新嗰本要搵人影相

談善言好正

睇戲唔睇結局

唔睇ending

咁你估唔估到自己同雯女嘅結局呀大作家

善你老母意
大話就係大話
搵哂excuse 比自己

無呃過你，但狂呃個老婆

一講就講人屋企

你屋企？

寸柒柒醫生又嚟

談善言 型 cool 靚 有味道

擺明想扑野
仆街啦
做人第3者0歉意

呢個角色太唔討好

幫人著埋鞋

老婆都唔好蝕底，收返隻嫩兵

雯女原意應該唔係咁
但仆街孫逸就

有乜書可以令人開心？咸書？

借本龍虎豹比隻咸蟲啦包佢開心

屌你玩咩
開唔開心係你主觀
你想繼續做人第3者
老閪你都話開心架啦屌你

孫逸就係鍾意呢種so called情趣
咁就厭咗老婆

銅鑼灣中央圖館

㨂返自己出既書

我估到

咳到狗咁好可憐

你鐘意睇佢, 佢鐘意睇你 吖嘛

身邊一個可以依靠嘅人都冇

寫書定屌女呀仆街仔

又或者係 你好想了解佢, 佢好想了解你 吖嘛

仲睇緊海岸線上

仆街仔，老婆約出街食飯都唔去

老婆就激屎

鄭少秋好型

屌你
抽幾粒鐘同老婆食餐飯都唔得
又話善意謊言維持關係
你有維持過咩

戲到費事交㖭，猴擒到

淨係睇咗頭三集, 聽你哋講係咪鄧萃雯安排畀談善言畀佢既 ?

為左瘟女唯有寫書

條周充哂血，個腦諗唔撚到嘢，死仆街

最主要係放鬆左就甩難咁款
咁根本無感情可言了吧

許或然扮咩唔想做第3者

撚狗咁撚

呢一刻仲要兜

咪係，肯定食唔少啦仲扮嘢

孫份人好鬼虛偽

你想屌西呀嘛

想扑嘢咪講囉

但佢個on 9樣真係唔似

好靚女

個pose

幅畫

狗定狼

呢啲女既態度先夠挑逗

狐狸？

立即就地正法

唔係人像

咁先夠刺激
難征服呀嘛
男人係咁架啦

就係咁先似

踩鋼線

含啦臭雞

唔知陳錦鴻仔仔同老婆見到爸爸咁會點呢

雯女估到了

雯女咁醒應該知咩料

離婚

幅畫放埋上IG

咁都中

真係狐狸

宣洩主權

八婆shut up

呢條女可唔可以收聲

咁都覺得似孫逸？

個ig private左

viutv 應該真係開個IG account 放上去

雯女今鋪捉蟲入米缸

你估無線咁咩整埋d 挖突page

唔係真係埋牙下嘛

"我姨媽嚟咗"

雯女
睇到好心痛呀

講完拿哂口面

講咗咩 ?

Cctvb 絕學：C drive 上網法

可能係冇得屌

唔係喎, 根本就係挑逗緊

你咁短，算吧啦

想屌閪去叫雞啦

對眼似

好憎IG 無得碌相
要人逐幅睇
放大又要拉住, 一放手就還原

你有老婆架

原來係「你有老婆㗎」

欲擒故縱

哇
許或然撚緊狗？

又吊癮吊得幾好喎

以為得手點知比人撚狗，
唔怪得送殯咁嘅面口啦

高招
令男人唔可以完完整整擁有佢
愈來愈想要
最後唔要老婆 完整同佢一齊

高手

淨話個女仔咪係 盡力呼吸 嗰個 ?

邊個辣𠝹刀？？

比人尋仇

想問雯女個秘書叫咩名 好淫

硬晒又冇得出

完全估唔到
竟然係玩佢

斬佢碌鳩啦
咁鍾意屌嫩口妹呀啦

呢啲先好嘢, 朝思夜念 呀

雯女好好戲
頭先比陳錦鴻拒絕個段

係

呢齣個個都唔差, 係個醫生咋啲

盡力呼吸唔係岑寧兒咩

可能唔知又食過邊條女

唔記得個角色叫咩名 ?

點解陳錦鴻會講「小鳥」
而唔係「雀仔」？
現實生活有幾多人講「小鳥」？

唱就係啫, 演嗰個女主角呀

茹可以

我初初以為係烏鴉

身後事務所

好似係

佢啲戲好有張力睇到人心up

我連真正劇名都唔記得, 淨係記得 盡力呼吸

佢梗係勁啦

記唔記得 wyman 點講佢 ?

「如果有得我揀既話，或者我寧願冇攞獎攞唔到獎，人地覺得我唔抵；­­好過攞到獎，有人覺得我唔值！」

雖然我無睇過無線嗰套劇, 但係呢齣都睇到鄧萃雯好嘢啦

呢段

「我鍾意鄧萃雯！」

男人遇到咁既誘惑，好難忍o者

你地體諒下男主角

係許不停勾引佢，一隻手掌拍唔響

痴線睇到第九集 我仲覺得每一刻都喺度高潮起伏緊好高質

馬淑湘睇完ig個表情，似乎先知道原來孫逸一共有3段婚外情

邊三段

睇完孫逸個導讀，真係好火滾

曾美華，對耳環同佢條頸鏈係同款
談善言，劇情講左啦
廖碧兒，談善言去過cafe自己觀察到+預告片透

9估

又嘔血

棄嬰咁仆街？

買完BB嘢返嚟個阿媽都仲未㩒完錢

湊b

咁係咪真係棄嬰？

冇人睇

唔知馬淑湘同馬淑媛有無關係

兩姊妹

又hehe？

南方舞廳真係幾時都要加基情

咁都要加d gay情落去

許或然做乜咁緊張佢個friend？

斬死個賤男就啱

但條仔有無諗係自己問題

被撞破了

見到

林醫生果袋咩黎

爆鳩佢大獲啦

下星期黎料

原來係hehe

今集爆粗

林德信個屎忽好正

佢都有少少似阿lam

lam 個仔嘛

真係睇成星期 出野先開始好睇

集集都好想打柒孫逸
雯女真係好慘
其實雯女真係好愛孫逸

頭先條粉皮剿雪櫃唔睬雯女，雯女忍到最後入洗手間嘔血，睇到我好心酸 雯女演得好好

其實許或然都攞嚟賤
自己未婚夫都係因為有第三者佢先搞到咁
自己知孫逸有老婆都去做第三者
覺得許冇咁簡單
可能想陰佢地兩公婆一鍋

好想雯女直接同佢坦白
好嬲

下星期扑嘢了

條粉皮而家春風滿面發晒姣

好想打柒佢
幾時收佢皮

許既性格都太怪雞，破壞他人關系為樂，扭曲得黎又惹火，少frd都好正常

男主性格反而就好正路，軟弱低抗唔到誘惑，好貼地

今集要睇重播無得即時追㖭

最尾出對hehe

睇完啦
頂
個痴線佬做咩唔一嘢𠝹死隻咸蟲孫逸

好似開始好睇雯女d戲出哂黎

上集冇睇
有冇巴絲簡介下上集劇情

繼續兜呀孫逸

啱啱被林醫生撞破陳錦鴻同談善言調情

詐傻扮懵就咁叻

唔該
btw係講座度撞破？

食撚屎啦孫逸

搵藉口就最叻
屌佢老母

Yes，係講坐度俾人𠝹傷隻手，轉頭行出去俾阿談呵返

唔該

係呀, 人地林德信提佢老婆都無心裝載
轉個頭係講座外面暱埋一二邊依依泣泣

好憎佢2個

睇到好心up

人哋掛住偷食，邊知有乜插畫啱丫

好憎啲男人成個組路咁

欣賞係講第3者
唔係乜鳩小三

有向林醫生介紹佢咩？
林醫生講大話？

表面上講緊病情，但好似形容緊兩個既夫妻關係

好絕

何苦呢淑湘

睇唔到 whatsapp 寫咩 ?

有冇隻Dexxxxxx嘅藥

根本係
而且雯女都講到明無佢人地一樣好開心

淨係要陳錦鴻一個關心
何苦咁執著呢淑湘

又嚟hehe

冇啦啦做乜有2條gay佬

唔想睇佢地2個扑野

解簽解得好 hea 下喎

以為許或然係男人

狗公俱樂部

屌
要洗眼
你老婆病緊呀屌你老母陳錦鴻

用力篤

我都好男人架

咁你老婆係咪佢老婆呀

P到牆都歪埋

昨日冇睇
呢啲仔乜嚟

呢套嘢啲節奏好怪

gay佬就係仆街黎啦

佢自己咪又一個PK

好嘔！你朋友姐係我朋友

兩個hehe，一個佢好朋友，一個佢前男友

好難聽呀屌你老母

邊撚個同你同路呀仆街

咩鬼野歌喉, 唱到成個阿伯咁

屌你老母
靜啦孫逸
你老婆係屋企等緊你呀

走音走到咁

呀叔你想點呀

屌
係咪會扑野
食屎啦

成個傻9咁

扑啦扑啦

唱歌幾好聽？

頂真係扑野

屌真係唱到

屌
要洗眼
你老婆呢？？孫逸
屌你老母呀
睇到好撚嬲

屌你老母帶返自己屋企

鄧萃雯喺度？

係炮房等, 高招

好好睇呀

明哥好好聽

笑左

春光乍洩

春光乍洩
又唔係hehe

以為許或然屋企

睇睇下覺得幾岩結左婚既睇

好撚過份
比個寫作室做炮房架啦
屌孫逸老母

大婆鬥二奶了

用幾句歌詞姐

當自己老婆冇到

拍得有靚, 談善言 有cool 又靚 又型, 鄧萃雯又演得一流,

導演手法又好

淨話一影鄧萃雯就喜音樂好正, 真係好有味道.

好撚仆街
賤過閪咁
許或然仲要挑逗咁問孫逸
問佢琴日見到幾多
2個都係仆街
屌哂佢地老母呀

今集ending好正

好有意境

死老淫虫

意亂情迷極易流逝

冇乜人唱歌可以好似黃耀明低音高音都一樣咁華麗

雯女好慘咁快就踢爆 仲有十九集點做落去

8-JUN (SAT) 2230-2330 大結局，玩野咩搞到咁鬼夜。
下檔2130劇係教束，2200劇係退休女皇。

教束係咪智叔陳秀雯？
麻麻地佢哋，雖然智叔套選戰幾好睇

車老婆返工都唔想

個樣似係咩都見到哂咁

大陸咁多地方使乜迷李倉

雯女完全唔出聲

呢啲係咪無嘢搵嘢講

開始傾唔到計

個女仔好口疏

擺到好明唔妥啦

幾時先知老婆就走

咁快廣告？

好似睇左5分鐘咋喎

8分鐘

係囉，9點8都未到

開咗Post 2

PART 2 耐D既 應該
如果唔係播廣告 播死 播到悶

自己彈咁型

啲音拉到咁長既

示哂愛

佢地兩個幾時搭上左?

自彈自唱的話自己調節姐

前兩集個醫生有野啦

西口西面醫生又黎

O.....

雯女係車上面發現咗咩嘢？
閪晒面咁

雯女：我唔係話你呀徐醫生

你指邊個架車上面？

呀譚而家個妝

上門

開戰了

談判啫

哇

嚇到賴c

惡魔三角關係

又要換褲

極速攤牌

錦鴻瀨屎未??

個坐位好微妙

你地..

先生：我賴左C，唔食啦

點玩

老細同兩個員工開會

Cls